[I/A] Fate/Grand Order 繁中版 [64]新時代人人平等!

無人

post都唔識開

有咩唔滿意

都話執咗佢，開嚟做乜？

吓依家咪新時代LO

黑暗時代上封建時代

我地失去咗醫生，以後唔會有人推post架啦

換做母豬分台

pad打3人協第一次遇到pk，
開技全版毒珠跟住再lock埋

訓醒發覺多人冇食藥

P5R

2020先有中文

係
不過我死忠
p3開始每個系列都有買

今次睇完p5r條片好似仲改得多過p4g

你估個個都好似禾咁正常咩？=.=

係啊 睇落加左好多新野 又可以玩多百幾個鐘
想佢出p3 p4係ps4/switch 冇psv又想玩

冇咩機會 新女

同joker配色一模一樣 官方cp

準備去睇

需要劇透服務嗎親？

劍式 寶具本加重蓄10%NP
不過不失都仲係偏弱

殺式 寶具本加減防3TURN
一野升到金時小黑LV

人活著就是為了鈴村太太

劍式主要係NP回收問題，得10真係太少了...而且係固定...

倉管角

你講乜野

我週一週四都拎黎刷種火的

佢本身有即死 寶具本再加效果算係驚喜
而且10%明顯比你下round可以即用3技

仲未開場？

而家佢企對面更加大鑊

相反打男騎/怪物騎
殺式地位上到頂點

台主隻寶三閃閃冇特攻

大家早晨

未啊，仲騎緊牛啊

原來重蓄力10%係全體

不如劇透住你先？等你冇咁悶

終於死台了

點呀？係咪屌住女瞓好瞓好多呢？

5g

又要玩多次100個鐘

食咩好

有咩食

班腩飯
牛腩飯
上海麵
扑野家
粥

我諗住一陣食咸魚雞粒炒飯

牛腩飯

PS4出逆轉裁判1-3合集，希望呢度每位有PS4嘅都買黎玩同收藏

禾都係

有冇高清同中文版

要summer先有中文patch DL

Sb先玩ps4

你垃圾PC仔

係，同埋高清左好似

下我傻逼嚟...

當年玩GBA正到

咁呢個唔洗講啦

好似5月1抽梅林/白黑槍/黑呆

從來沒人可以越過我的劍圍

張遼前期真型

我仲未睇火鳳

好多中文字，唔知你呢個ABC睇唔睇得明

呢排睇緊兼一

睇完hunter未？

冇睇最新個十幾集

我上船之後好快就冇再追...

從來沒有你打不開的胸圍

史上最強弟子?

追緊破壞雙亡亭

Yes

作者新連載個套008，
男主又係一開始超弱雞，
女主又係好打得

幾好睇 好old school

屌好撚眼瞓，唔知做乜鬼
明明呢幾晚早瞓左=.=

渣ga

利害了

老了...

我已經有理由相信連狗係有意趕走高質會員

利：今次認真

咁唔怪得之你仲係度
利：講笑

台主weak到

1.學術台畀神秘撚搞，寕願加分台都唔獨立開個神秘台，妨礙學術台會員嘅正常使用，依加簡直群魔亂舞。反而房屋台就可以獨立於財經台

2.劇透淨係搞avenger，影視台/動物台嗰啲劇透就完全唔理，明顯係驚啲人怕劇透唔上連登導致佢冇廣告收入，而唔係為咗會員著想。

3.站務台畀人洗都唔搞，搞劇透撚都唔搞好自己個意見箱先，擺明就唔鼓勵會員發表對連登營運嘅意見。

假膠係一種具諷刺意味嘅行為，可以有效增加資訊流通嘅效率，到依加CC台班垃圾連假膠都接受唔到，郁啲就屌人老母，毫無理由咁排斥異見，變成獵巫遊戲。呢個台已經係死水，留翻畀五毛同班傻仔互屌。

而學術台本身一直都係清流，到今日變成狗也不屌多得班神秘撚唔少，當一個認真討論嘅台都開始出現大量假膠、搞笑回應，已經代表呢個forum做唔到知識層面嘅交流，完全淪為香討水準。

我認真考慮緊del咗連登呢個app

成件事反轉哂，明明假膠應該係時事台，依加學術台都一堆人玩，時事台一出現就畀人屌到反肚

多謝班弱智user

大把假膠唔撚知輕重 抵撚死

高質

學術台已經畀班假膠玩死咗，因為時事台嘅不容異見

CC台本身都多on9同畀網絡荼毒嘅憤青小學雞，再加班唔睇場合為拗而拗嘅垃圾假膠，早就冇興趣討論

一直退出連登算吧

不如你講下連登有咩所謂高質user 唔太覺有

真 班人真係上曬腦

醫生強戰回歸！

咁啱見到你地認真討論姐 出返去了

Mon post又唔入黎

me

普通正常會員想睇下搞笑野都走啦

本來舊登都係多假膠 但勝左有創意引到你會心微笑

但連登就得為拗而拗嘅垃圾假膠 想輕鬆下都唔得

池中無魚

下我真心高質喎..

廢久改名我先入

Me

Me=拓海
U=阿木

It9=三萬蚊過夜條囡

係 所以咪再屈我食女

屈你媽，之前你親口同我講，有哂錄音

hot toys 隻 iron man mk6 diecast真係好撚正

放上黎囉7頭

再嘈出公海唱通街

撚有人識我咩

(笑

牙朗：我係最佳球員
Mata: 我真心高質

剛剛沖完凍水涼
覺得自己變左戰神

阿木咪二世祖兼有女食囉

兩位同樣都係受公認嘅，實至名歸啦

垃圾one piece搞到我分唔撚到日和同小紫係唔撚係兩個人黎

點解仲可以繼續睇

見到更新左就睇下

唔係同一個人黎咩？

係呀可？我而家唔肯定了=.=

我頂唔順d畫風

me2
動畫漫畫都好難頂
連開頭冇睇

我宣布繁中台正式執笠

黎掉念繁中台？

Rip

完

連登FGO繁中台，享年64個post

你班傻逼，呢度一日有我地係度，一日都唔會結束

只要我地心存繁中台，繁中台就無所不在的。

牙久好波

法國千里真是歐洲狗黎，用系統送嘅二十石中槍奶同女僕，屌

下 你講乜鳩...

所以冇咗你都得，躝啦垃圾

好好好。。。

你自己心知肚明啦

你應該認錯人..

歐洲撚屌

你都係

冇抽卡好耐啦

5符寶3閃閃

你又想轉移視線

法國D歐洲人真係好古惑
成日走埋堆非洲人到一齊生火圍爐!

佢地成日匿喺男廁傾點樣撚啲非洲人

我地呢班非洲人一定要提高警覺，加倍小心！

你係25卧底==

是咪有咩5會呀？
我真係冇歐過喎大佬

我隻黑傻都係你抽

歐洲狗開始作嘢

比人屈左十年 唔忍了

佢成手都抹黑人架啦，我有好多料，又唱醫生又唱冰魂

呢條友好多偉論

大家早晨

又到開心星期五

歐洲人原本都係非洲人，
本是同根生

牙久好波！係時候揭露條MK真面目

千里又中

點跟

是咪有咩誤會

唔好用個又字 好耐冇中=.=

55

痴線你地中得多咁多仲好意思講...

收嗲啦

驚了？

u 20石中，我6單先中啊！！！！！！！！

呢個時候需要25

btw ....... pad個100石抽到麻倉葉

累積落黎咪差唔多

點跟呀汁爺

差唔多你都講得出，真係要屌你

兩隻麻倉葉，一隻葉王，一隻道蓮

噁心

大佬 冇曬過

我地連套套尾燈都睇唔到呀

今日係時候清算台豬

G持

G次

台豬咁大隻，驚你地畀佢一拳一件...

我之後fgo應該會大爆死

清算埋台煮繁中台真係可以摺埋了

正式玩完

你都未比人燒點可以完呀

咁我跟住醫生一齊走囉

weak ass

台豬英文果然好過中文

久b幫我推post ！汪！

又幫人含-.-

幫推

推邊個

其實井囝值得大家更多嘅尊重

早安

Thank you all

回家吧

其實開呢啲post do what= =

手足搞事，點都幫手

你咪問咁撚多啦

證明佢唔係真手腳

問下都比人屌...

不要問只要信!

我真心希望動物台和平咋

似抽水假腸post多啲

就係因為有你地呢種人

是日午餐
雞排雙蛋一丁

圖呢

2019 autumn

春天都未過，仲有冇福爾摩斯有d高難關好撚煩

仲未有福袋???

執果日都唔會有

5月18
下年泳3冇CBA用

ON9營運

如果佢有心做係可以將cba卡池調前，三週年用其他卡池代替

但台服

仲未有B叔仲應唔應該換

換狂蘭仲好

呢隻又係一隻都冇

又膠乜-.-

話說我啲好友只打種火唔駛刷QP
個個只係用我隻術同狂

我要尼托呀

你已經咁歐，冇隻四星有咩所謂？

我要黑槍傻

隻隻都想要唔知揀乜好

你升寶啫，是但啦

冇可能啦
台服已經好過B服
B服為夾時間亂長草

梅林池有得抽

我應該換戈爾貢
上次弓凜池爆死左

之前有位巴打想藍傻係好機會
順便抽埋黑劍黑槍

42選1都係選愛>劇情角>強角

有牛餐肉抽了

冇錢點抽？

唔好抽

ok

我冇錢+冇運都玩到而家 好神奇

難聽過粗口

負爆佢

強角>寶2~5>次強角

牛餐肉

Agger

真心？

g持！

做乜鳩

會唔會同我認知嘅唔一樣?

因為你嗰句難聽過粗口

前面個句冇野
後面加句"好神奇"令成件事升華左
同"搞掂"有異曲同工之妙

有冇人決賽果陣會放隻海倫娜出黎
加個friend

同時要call我

218 5個0，call我啊

已經計好自帶海媽三藏孔明沖爆佢

Ok..., btw .gun?

到時開心share

我得10/9/9 ok?

一寶玩家隊：
泳莫+孔明+海媽+三藏

有無關卡敵人配置圖眯下

睇唔明=.=

你要3回都出到寶具就要計好佢可唔可以用寶具黎回收NP

充到20np就得啦

係咪只要呢四隻310同食晒狗肉就得？

有齊3關點配，你可以自己參考，三藏+海媽只係因為個技能唔洗揀人放，用其他都可以

首先要抽到

要餵小莫食杯

咁你咪用1寶個打法囉...少個加成啫

預賽同正賽應該都要4-5T，得決賽先可以3T

砌隊樂趣黎
太早砌定好悶

果堆高難有排你砌

幾T都冇所謂啦，反正都係撳一粒制，留翻畀電腦打

三藏招三技得lv 8夠唔夠呢唔知？冇晒書頁

9號開決賽，即係9號前要將堆麻西煩高難打到7788

最難得關百鬼夜行

新果堆啊

百鬼夜行用天草打橫訓過去啦

那有天草

抱人地咪得，輸出不嬲都係人地出，我上年都係咁玩

我是去年有刷過尼祿祭的御主，而我刷箱的原則是：
「幹你娘刷爆」
沒錯，就是幹你娘刷爆，老子才不管甚麼蘋果不夠三小的，每次刷的箱就是姬芭一大堆。銅蘋果不夠吃銀蘋果，銀蘋果不夠吃金蘋果。金蘋果不夠吃聖晶石，跟把整個帳號一年的AP全送給營運沒兩樣。

我還記得，我那個月刷了100多箱，朋友跑來跟我說，這次活動禮裝我只有6張，你為什麼會有15張，你有頭緒嗎？

我他媽的怎麼會知道。

facebook見到

又黎

百鬼用天草打咩

唔係打幾十隻哈桑咩，有幾隻會上即死咪用天草直接消佢個Buff

今年隻閃閃冇Bug版的了

有咩分別？

升狂蘭寶具定拎黑槍傻好

今次挑戰全部高難都用BB過

好似b站有片睇，總之唔係人打的

BB

this?

唔係，係隻閃閃有減傷Buff

恩奇都寶具打落去得68

想把阿福按在地上擦

佢落左減寶具威力nerf畀我方，持續十回合

圖？

唔係阿福

暫時睇進度好似冇點快到，打完尼祿出2週年，預計到6/1，中途插土方池，預計到6/8，完土方先開萬性復刻，最有機會追進度就係縮2週年+土方池

但唔可以用伊西絲之雨流款個nerf咩？因為洗左嘅話金閃會即放寶具？

已經快左
日服泳2後已經少左好多長草
台服一年追幾星期已經好快
而且週年冇得提早開
追太快就變左過完聖誕先週年

換個理由出啦，根本冇人care係咪足日數

日方care呀
週年角同送石唔會比早你

搞掂，10抽

垃圾冰魂又中埋拉2

你咁都知

打錢有半減，啪唔啪果好

刷箱大把QP啦

刷箱丁屎咁多點夠

你啱

100箱唔夠咪200箱

刷箱3連喎
通常100箱起碼3-4億

親愛的御主，您好：

在本次【迦勒底勞動節登錄活動】活動中，大家可以透過紀念券來兌換42名★4(SR)從者中喜愛的一名，御主們來分享一下自己最喜愛或是準備兌換的★4(SR)從者是哪一位吧！

將你的回答回覆在留言處，只要集滿5,000則留言，將會發送全服獎勵「聖晶石*30顆」！

【活動時間】4月26日(五) 17:00~5月3日(五)16:59為止

又送

呢隻

明明日版qp半減同尼6祭分期進行，食屎台伏

又俾千里出5星

唔好成日屌佢啦，佢弱智已經好慘

讚美台服

尊重呢

你收皮啦-.-

唉 大家都係自己人。。。

係本來就應該要送嘅

佢唔送就真係屌鳩佢

4星要李書文定黑槍好

女人

南半球

收皮啦收皮啦

呢隻隨機出架嘛好似？

歪到寶二

完全冇練過

又點呀

替天行道

咩事

即係淨番呢兩隻未有，right

聽講你又中

我DLLM

你聽返黎可能聽錯

你自己認左啦= =

齊圖鑒嘅男人

咪屈，未齊

大把未有，但想要呢兩隻

切嗣先生，到底如何做，我才能成為正義的夥伴？

拎條腰帶先

叫雞

[多圖]痴線呢個女仔個身材完全唔合比例

真人頼光

Unfollow左 條女好做作

即係之前follow開啦

請問呢 應該留石抽貞徳定係抽悔林好...

自選四星好難揀
戈爾貢（大奶奶）vs月月（狗狗）vs寶二狂蘭（實用）

係

Both

梅*林啦 最好抽到有為止

驚唔夠石for both...

who is 月月

佢on9 唔洗理

四星avenger個隻狗

可唔可以問埋4星 應該自選邊隻比較好 定係睇自己鐘意邊隻就得

睇你BOX深度

咁我諗諗先

好似你咁深應該點揀

送都唔揀

我諗緊要黑槍定李書文

日日都俾台主狙擊

好似我呢啲非洲人，邊隻都好啦！

如果抽唔中尼祿就揀尼祿

為民除害, 除暴安良,替天行道

揀尼6同佢玩換衫

好似不作死絲對你執行正義咁？

愛>劇情強角>劇情角>強角

No on9 plz

睇完都係揀尼祿算

尼祿呀

買了這個

要打比賽嗎？

好MK

用來打飛機接著我的米青喔

禾系

等睇唔夠2日就熄左個RGB佢

買返黎已經無開過

我: 愛>愛>愛>愛

我＝窮

咁點解唔買filco....

禾mk

57個好友點跟

好友都有得曬...

竟然有人用我個all同archer

大家一齊抽貞德

朋友妻 不可欺，不了

我想要4 星尼祿，有愛
但係尼托又好勁，強度
要邊隻好

頭都大埋

揀尼托 抽尼祿

兩隻都必須寶5

其實我覺得尼托唔係咁勁，雖然評分網好高分。本身好細力，即死好多時淨係即死到啲銅怪

尼痴

尼祿祭抽爆

尼托最勁係招技一野叉爆100NP
有張突爆寶石翁 可以自己清2層怪

寶五+升爆就唔係咁睇啦，裝突滿寶石翁之後唔駛靠人幫輕鬆清兩面殺職細怪得佢做到

犯人大概諗到有三個

改名無法轉運

做乜

77/77點跟

又唔係次次十抽中限定五星嘅歐洲人，有咩好羨慕

咪撚屈得就屈
成件事都唔撚柒用腦諗下屈得就屈
你要屈你搵返個同Lv既屈
痴撚線

肯定唔係你啦，你個名係上面就知冇改，應該係上次個真冰魂

廢撚事成撚日俾人老屈老作做鳩我
我會搵返呢度啲人del
同埋以後永遠唔會入黎呢個post
滿意未？

兩張圖唔關事的

Bo5加突滿寶石翁

Bin魂又中流彈

早唷

我指用人地嗰隻...

冰魂:當我不必分心課金，專注在抽卡上時，有誰敢誇口……可以歐過我

唔明乜事

不嬲佢都係最歐架啦，一開新池就十抽搞掂

邊有人有升滿寶石翁咁傻鳩

禾e+系李e生alter =金毛mk 上星期去染左 食囡食到腳軟無時間上水 梳

又背棄我地，躝吧

以前嚴禁再係度post蘿蔔圖 只可以post大波御姐 thx

風紀會將此事列作傻人發現案處理

莪吊梨老母拉

冰個泥

禾又打算開薪貼吹奏台g 幫me推post

Lm睇打交

我已經殺死左自己

U都是犯人之一

我人畜無害

你認為係邊3個改

對 你是畜

= =

佢應該唔係講緊改名個件事
應該係講緊你同呀狗個啲

咁呀 唔係有人用佢個名打呢段野咩 如果唔係佢唔會話要屈都搵個同lv嘅黎屈

就係佢5會左= =

呢個冰魂都唔係冰魂黎嘅

發生咩事

你講清楚你睇法先 我而家唔明你up乜

即係同假冰魂冇關，不作死絲仲嬲緊你之前屈佢（仲有冰魂串過馬撚同台豬叫非洲人嗰好玩FGO嘅事）（好似係）

原來你del左我fd 求下你加返我ok?

改名做我隻狗咪加翻

歐遊記之真假Bin魂

咁算

之前你都係咁對我

好喔

佢應該淨係講E生 唔好拉我落水thx

兩個死G佬

我以為上面個狐狸貓唔係真嘅狐狸貓黎

做咩割蓆咁衰仔？

真係以為係有人用左佢個名打呢段野佢先上黎屌咋

真bin魂得136lv 上面個137

應該不嬲都唔關我事...

同埋無理由隔左成個post到今日呢張圖出現先再上水del fd架 要del再上個post嘈完都即刻del啦

最衰都係你 而家仲唔道歉

明明就佢串我先

[I/A] Fate/Grand Order 繁中版 [63] 我鏝出局，黑暗的一天。

#219 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

cls...

其實佢唔使強調全世界都知係我錯

佢而家咁講反而似身有屎

唔想人提非洲人就唔好玩FGO啦呢句金句

比mata老屈

係 呢度個個都屈得就屈 我地一齊退部啦 上個post 都話執柒唔好開新 根本執笠真係最好方法

是咪有咩誤會？

執your mum

法國台主真心SB嚟，搞到依加咁都唔執

我幾時串過馬撚

大把post少人過我地都未執

唔關人數問題，係你搞到經營到依度好低質

唔係人數問題 係人品問題

矛計啦 痴線佬多

唔知點解突然想玩simcity

好友有隻歐洲國寶寫2單寶4，串過馬撚

又逼害

幫助你回復記憶啫...

其實你個fd今日突發乜事

以前？

其實諗諗都幾ON9 , 兩次無限池都冇接大浪費加倍

下

2週年3倍大浪費

接埋大浪費佢點搵錢 你養曬班營運呀

上年明明打尼祿祭到後半應該開2倍，今年應該又係，兩個都冇食哂，等到2週年都冇箱抽啦

出泳裝大把人真香啦

反正我應該一車車種火變綠方
大浪費淨係用起禮裝到

想玩the sims 日日準時返工

千里話非洲人唔好玩fgo

今日好悶
不停瞓......

講到好似而家佢地賺好少咁

好悶呀

太悶了
棄驚

g持

竟然仲有人未棄=.=

唔計比例淨睇數字台服係收益至少喔

尼祿祭咪又係down返

我講緊成隻驚

呢d遊戲無得賺，搞手只求打個和，大家開開心心抽下卡。

訂了

爛臭_

希望大家畀多啲關愛台主

多謝哂你= =

人間有愛

隻西女人幾時寶3的，點解我冇印象

又花式博屌

講真㗎屌你

邊隻

我知你講真 唔係點叫博屌

梅芙

你抽左我個隻

臭雞

正式執柒

800歲阿婆

第幾次

系

每個po講一次

成日話鋼錬係第一動漫，其實Jojo先係宇宙第一

又嚟

牙久一齊入去9c

我和平主義者

司馬懿

我好興奮

格蕾竟然唔係槍職...

寶五預定

晚晚同佢玩遊戲

招寶具咁hea嘅，係咪又唔同靈基唔同演出

非變態

只係鐘意司馬懿呢個人

當火影死既？

唔鍾意新角畫風

司馬2好7

Fgo越出越垃圾，準備棄

今日棄了

再見

又日經

似輕小說裏面D插畫

下..我第一次講=,=

隻貓之前貼過啦=,=

太打意所以貼多幾多次

呢隻貓呢

我睇d貓平時都唔著衫

幾好用，謝謝茄子

好難簡，尼祿定saber alter

why not ...

42選1，可以既話我都想要曬兩隻

尼祿 抽
Saber 自選

42選1
要狂蘭定是但一隻ALTER好

諗緊要唔要尼托寶一周回實唔實用

冇寶5點周回..

我用緊寶1周回
差少少
有菩薩更佳

前題係有cba

博佢即死架咋

FGO繁中台正式收皮！

成個台充斥sb與mk

星期日呀大佬

同埋你個on9仔

有口話人冇口話自己！

每日任務 繁中台執笠 1/1

咪on9 ok?

法國你真係sb到冇朋友

收皮啦 比你話IS 冇肉

刷QP升技真是好痛苦

冇野升94爽

勁到

冇野升都勁= =

搞掂司馬bbg

執笠了

執笠x1000000

又25又歐點跟

台主：非洲人唔好玩FGO

再見啦垃圾fgo，今次真係轉驚

原來琴日連game都冇開過 斷左登入

25

冇人玩架啦，收皮啦你，管個垃圾台以為自己可以趕絕其他會員

尼6

唔係其他會員 係專收你皮

下，成個動物台都係我後盾喎

有影響？

又打情罵俏

對廢柴冇興

信我 第4場1號位置

完了吧

一齊做25吧

我做開26

你尋晚先喊住話自己離唔開阿久同醫生

下，無人識你喎

想噁

執了執了

Cities skylines仲痴線過精神時光屋...

咁就冇咗半日

我試過p5無啦啦冇左成禮拜

1031出強化版

唔知再買唔買好 又冇多成個星期 仲有p5s

Ladtidea神級遊戲

開服一個禮拜，就已經維護兩日

講起P5我仲未破第一章-.-

你要玩完第一章先會玩落去

真

以後用執笠黎推post一流

推你媽逼，以後都唔幫你條mk做勢

最後一個post,請珍惜

我都唔g買唔買好

只剩下每天一登

我第二章擺左係到3個月都未完

買啦 你唔玩左p5先之後就唔知p5r改左d乜

個時買返黎日日起碼玩六個鐘

執了

好撚慘
咁就無左100石

抽左十鳩幾下通靈王 得一粒鑽

冇新坑入留守

幾時先有高質新驚玩

原本等緊機戰dd 點知公測完要等到年尾

慘豬

一無所有

日日收工就開機煲，諗起都正

CAROLE & TUESDA

d歌好正不過仲未睇

3:0

阿狗

廢撚到

好想同佢做愛

唔係leno應該要輸五粒

一陣輸比般尼實笑9你

唔好BIN 求放過

????

訓左冇睇 垃圾鏝比人炒左未

HAHAHAHAHAAAAAAAAAAAAAAAAAAAA

Sb

？？？

原圖

發現好多人成日針對動物台會員

#8 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

竟然引到黎明入去⋯⋯

證明我成功激勵動物台士氣

做低波台指日可待

睇動漫開始反思自己（長文慎入）

#4 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

你就係太有自信

睇左鬼滅之刃漫畫

原來又係有父幹

又劇透 點搞

又劇透，舉報咗-.-

咁都劇透？

垃圾咪抄我回覆，thx

都算嘅 不過影響唔大咁解

685>686

我>sb mk

呢個會對無睇過嘅人會有乜影響

下 原來男主有老豆生佢出黎架

好恐怖，唔敢睇了

其實係波紋呼吸法

佢咁多弟妹 佢呀媽專精左分娩呼吸法 以前都係高人黎

咁咪啲人有機會會誤會後面變左父幹type嘅漫畫-.-

咁我講真喎==

咁本身睇緊前面嘅人唔知 睇完你句留言咪知
咁咪劇透...

導致⋯⋯？

早晨

導致有人會未睇過該作品而得知該作品嘅情報/資訊
Btw不過錯嘅一定唔係你 錯的是世界

咁動畫pv咪⋯⋯導致有人會未睇過該作品而得知該作品嘅情報/資訊⋯⋯

尋晚射左幾次？

一個係人地揀黎睇 一個係唔小心睇到
咁都拉埋一齊講

咁動畫下面個段簡介呢⋯⋯導致有人會未睇過該作品而得知該作品嘅情報/資訊⋯⋯

咁連op都唔好聽唔好睇啦⋯⋯導致有人會未睇過該作品而得知該作品嘅情報/資訊⋯⋯
⋯⋯

套野點解會有個金毛同豬頭出現 做乜鳩

再討論落去對我is冇肉 唔講了

駁唔到就算啦

懷疑醫生有白卡 真心

開始明白點解醫生鍾意NTR

因為無關痛癢嘅根本唔叩劇透 同簡介一樣 等你專心去留意而家劇情作者到底留左乜伏筆同思考下而家劇情係點樣有父幹 而唔係on99睇完就算

如果係因為父幹而唔鍾意一套作品我仲幫佢慳返時間

勁

5. 唔知乜事互屌
好耐冇進入依個環節

我就係用時間睇完發現又有父幹而屌一聲

懷疑醫生扮on9引戰 中撚哂伏

互屌可以推post 咁就唔洗執笠

我想知你地睇完呢句導致乜影響喎

日本仔有幾何戰鬥漫冇父幹
主角練1年已經勁過9成9人
父幹已經係最合常理
大陸直接用金手指/系統搞掂

系統流真心戇鳩，連奇遇都唔使諗橋

諗諗下其實有好多都冇/未有

以前都仲有老爺爺/舊時代既魂

拜埋師學埋技都要父幹 真心失望

比例子黎啦
最多咪唔講出黎
只要去解釋主角點解咁勁/升都咁快
冇父幹好難解

冇父幹邊有咁高天份拜師學技呀
仲要學最多幾年已經超越庸材去救世

假如運動類都計：劍心 我英 one piece slam dunk 黑色五葉草 es21
我求其係睇過嘅都搵到呢啲

海賊都冇父幹-.-

父左係邊 佢老豆比左咩佢

運動類就算啦
仲係常人領域
我英咪又係父幹 金鏞入面嫁衣神功

下。。。 佢老豆都未出過喎。。。

人脈

佢老豆個人脈係累左佢比海軍針對咋喎

有危先有機，唔畀人針對邊有成長機會，係嗰個世界只會越多越勁

日本好重視血統
天份/能力上限係會經血統流傳
只要講佢係邊個邊個既仔
會自然咁接受佢提升會咁快/練得咁高
即係你5星英可以練到90 3星最多練到70

父幹到太唔合理所以打錯

問題係而定佢都未講佢老豆帶左啲咩比佢
咁樣講對路飛好唔公平

又一個白卡佬

咁多駁唔到

成日淨係識話人白卡、痴線

你好撚廢

千里太廢搞到笑住打打錯字

歐多米特同老豆唔差好遠咋
同天降老爺爺差唔多
叫做有奇遇有得練

講老爺爺流我諗起一本書叫九仙圖，毒到冇朋友

大佬呀 叫得父幹比碼都要有血緣呀
咁嘅話安西都變老豆啦

咁都要有同你討論嘅價值

咪就係血統囉
隱性設定黎
尤其係戰鬥漫入面
好似悟空一開始都係靠血統環掃地球
基礎能力已經屈機
LV1已經勁過好多LV10卒仔

本質咪又係送裝備送秘笈，換個形式姐

日常的耍花樣

太坑爹了吧

搞清楚佢自己本身設定勁同埋父幹嘅分別會好啲

戰鬥漫有血緣就係勁
日常漫就會變左心理問題
咩天材老豆老母阿哥細佬姐妹既阿哥細佬姐妹
比世人期望過高搞到有心病
之後比主角口水臭醒囉

父幹個定義就係咁 冇得講
你地咁樣係偷換概念

World Trigger
鑽石王牌
依2本先叫冇父幹

換你媽逼==

Allmight=廢久再生父母=父幹

聽日會唔會破產......=.=

我認為父幹嘅定義係
1.對佢帶黎好處嘅人/原因係關係到血緣
2.帶黎嘅好處係直接影響.（例如個啲咩兄弟姊妹嘅問題係唔計，因為影響太間接/決定因素係主角度）
例子1:鳴門係父幹，因為九尾係佢老豆留比佢，而九尾嘅力量令佢直接提升極大嘅戰鬥力。
例子2.路飛唔係父幹，因為佢老豆比佢嘅只有麻煩，而係麻煩中成長嘅決定因素係路飛自己本人，所以唔算父幹。
咁如果你連基本個兩點都唔同意嘅話就冇野好討論
大家出發點都唔同

下，咁你又知廢久唔係父幹==

佢老豆場都未出喎

算
啦
呢
度
得
我
地
兩
個
係
正
常

咁我緊係指呢刻未有啦 唔通你又講緊未來咩

早

父幹都係少事，
可以用最元祖呼吸法先係屈機

....

喂我想討論fgo姐，冇啦啦係咁畀人劇透

千久相爭，牙汁得利

而家冇event

哭jor

係咪有誤會呀

千里=sb

成件事好似啲日常搞笑番劇情咁= =

真劇透出現左（笑）

Me=讀者，睇你地表演

成功推post

多得我咋 唔該都無聲仲要屈白卡

呢樣冇屈

愉悅

又嬲-,-

睇到連登最區班友隻隻死狗咁撚樣真是心都涼撚埋

入去爆閘囉

閘已爆

link呢

自己入去睇啦，幾歲呀？=.=

又串

自己入去睇啦，幾歲呀？

咁樣會唔會好啲？

加句dnlm係頭會友善啲

畀啲氣勢 黎多次

最好屌到台主喊

我叫你去爆閘喎。。。

So...?

又串⋯⋯

我見佢欲言又止，所以想鼓勵佢講埋落去

佢語癌唔太識講野唔好再逼佢ok?

又可以睇下話爆石果班友爆到幾多石

吓？爆一單是常識吧？

黎緊要去飲 係以前我公司師傅黎 前年辭左職轉左工 以前都fd嘅又有教我野 但而家已經無乜點聯絡

未知邊度擺 想知呢個case人情我應該畀幾多

未去過 第1次 唔知市價

我覺得入蘋果日報都無所謂 反正已經唔係同事

酒店定酒樓?
如果酒店又有機會係lunch/dinner

一個月前先去完lunch，
我都只係做咗六舊

暴區咁多個留言點搵呀...

分別呢
酒店幾多
酒樓幾多
中午幾多
夜晚幾多

......

我大慨係咁分級:
酒樓 $800
酒店dinner $1000
酒店lunch $600
相熟程度再影響你會唔會加多少少

佢而家老婆個邊好似係水上人 如果係係船上之類之類或者係啲船廠附近空地擺又點計

酒樓：蘋果，東方
酒店：南華早報

我都覺得入報紙無問題

而家個關係又只係舊同事 而家又無聯絡 佢打黎我都問佢係咪打錯電話

真係有人會入報紙架咩

酒樓其實就冇乜佈置，
酒店就食環境同氣氛，
其實價錢就係反映個場地 ，
酒店lunch因為係buffet冇咁多野食所以比少d，
而酒店dinner同樣係中菜但係就貴過酒樓，
我估你應該衡量大慨個分別

你同佢好熟做夠2k都冇問題，
能力許可又唔想得失同事，
酒店dinner $1200-$1500，
酒店lunch $800-$1000，
酒樓 $1000-$1200，
唔想煩$1000應該係最簡單

但佢知我住邊 佢未搬之前係同我住同一條邨同隔離個座 之前試過我飲醉到不省人事都係佢送我返歸

將來你邀請我地嘅話我會考慮咁做

成班白卡佬坐一圍 諗起都

千里一串我地就上主家席斬佢牙媽

唔好咁血腥

梗係狂隊千里汽水啦，
唔會醉又成肚氣

贊成

其實人情仲要計住俾幾多真係好白痴，邊撚個發明出黎

你當年有無擺

差唔多
唔想比咪唔去囉

一切從簡，請親戚咪算，無謂浪費呢d錢啦

睇黎雙方父母都幾開通

比少比人屌不如一開始就話唔去

同意，所以咁多年都未俾人炸過

係，我都覺得好難得

台豬喺唔喺度？有事搵你

台g個booking要到下個月喎

咁冇嘢了

有咩事同個秘書check check時間先

話說我上星期四買完keyboard行去搭巴士期間 行我前面有個男人見到有車到就跑上去追巴士
點知佢一起步就有張十蚊紙從佢褲袋飛出黎係我面前
但我乜都無做照兜過張十蚊就算 亦無執個十蚊 亦無提醒佢 佢亦都成功追到架巴士

其實諗返呢個係咪算係好嘅結局 佢犧牲左十蚊換到早啲返屋企嘅機會 定我應該叫停佢執返十蚊再等下架車 如果我執住張十蚊追上去但追唔到要拎住張十蚊去警署搞自己一輪又好on9

切嗣先生，到底如何做，我才能成為正義的夥伴？

未掉落地係空中夾住佢
咁就唔係路不拾遺

有諗過執起去追 但佢已經企左係巴士門口

呢幾日控住個EXP唔升LV好痛苦

唔辛苦
登入>拎野>登出>另一日

我只打強化quest

一長草就係咁

我得返十幾萬升，呢幾日打緊30AP關硬頂住

1果姐。。。

每一個蘋果對我都好重要，唔似你地大課長食彩色

由你講出黎

我想嘔啊.jpg

係 佢無課都齊圖鑑

聽日就有新活動

Onlun9 我老細為左慳五舊水要我做埋it9做嘅嘢

要我洗office部冷氣同清塵

我呢邊房入面果個都試過叫Admin條仔去通渠，條仔邊做邊屌

淨係用呢兩支嘢洗 係咁爬上爬落去裝水

橙

明明係it9工作

call人做claim工數囉
一係慢慢hea做

我清完啦 1330開始做到岩岩

回鍋龍絆

Fgo真係垃圾驚

躝吧sb

你都是sv狗

龍絆搞咁耐好似都彈唔起

你收嗲

減價都推唔起

牙久本台最大259

再屈唔客氣

又開始了

你cy打手 應該同醫生一齊玩龍胖

it唔包呢啲既咩

手殘玩唔起，玩翻公主連結算數

係M記做緊full time炸薯條 想轉行

以為自己開post

好pk .......

叫人轉去kfc

Mata一齊過襠哈迪斯

垃圾飛go，我決定罷玩到有新活動為止問佢怕未

如果轉工，要搵間冇咁多油炸嘢賣嘅餐廳先得

做洗碗

做台豬秘書算，喺佢身邊應該每日都有肉便器畀我執返去執兩劑

台豬=肉便器

幾好用

Fantastic Gay/Order

搞掂

又中黑狗點跟

冇抽

是誰偷了我的五星

今日星期一都咁靜

隔離lastidea，一日推爆3個post

呢到3日都推唔爆一個

lastidea維護左兩日都未開到ser

推得快有獎？

聽日開新post齊齊刷箱

屌你台豬屌女屌左咁撚耐

搵我乜事

本身諗住搵你打MHW,而家冇嘢了

OK

準備瞓
冇諗到U屌女屌咁耐

你當我失蹤左就OK...

我都有玩

執笠早晨

畀不作死絲del左
而家有個空氣，有冇人想加？

等陣又有班人上水曬

空位

準備好

人唔笑

千里都吠

呢度台規黎 咩25

你就真係25

係 無打算為個垃圾台忠心

忠心=狗

你MHW你咪唔會用遠程武器？

控住唔升

會

Ok

孤9寒= =

會用重弩

小小體就是但啦= =

終於歐了一把

打絢輝龍感覺都係輕弩最好

煩中台，集結!

你叫緊果班有新卡池先上水嘅歐洲人

我地係突擊海豹突擊隊隊

邊個曬就打死佢

捉住佢屎忽中出二十連發

caped

佢都抽到寶5 仲會抽咩

又好似係...

有冇經歷過斬烈彈流重弩

有冇經歷過佢招反智轉身同火焰發射？
同埋而家都用散彈流重弩啦

爛西賊弩

尋晚終於刷到

我講緊一開波個陣嘅斬烈彈
四條友一齊用真係似虐畜咁

所以咪被nerf囉

改廢左大部分都係用大劍了

花咗四舊水買隻狼 好成功咁證明到一樣嘢

呢排改用笛同輕弩，遲啲刷到散彈珠就試用埋重弩

有冇試過拔刀弓 又係好勁 但好食珠

冇珠啊......
陪fd刷埋武器之後就打熔岩龍刷珠

想快啲抽尼祿

屌 我之前見到你個好友邀請 我上黎問係乜水又無人應我 我拒絕左

我可能睇唔到 所以冇應到你
宜家加番得唔得

100100271883

你講句「台主好撚on9 」 我就加你

我要我個肚仔每日健康D

Ok 我今晚就射曬入你個肚度

台主好撚on9

講完係咪會引起 1post 1罵戰

唔洗驚，醫生大佬會關照我地

唔係話#台主呀
係話我地繁中台台主

又有20粒倒落海

1001

諗住倒俾午餐肉定嫁王定病嬌槍

助攻

病嬌？who?

女武神，今日PU完先到嫁王

布姐

午餐肉可以bo2當然就最理想啦，
抽到病嬌槍都叫做有new，
嫁王bo2反而係最唔想要

咱們是同伴了

話說千里台主都係住華景 小心畀人斬喔

A1頭條：兩名華景癲佬因討論區言論互斬

係鬼呀

係喎你華貴

竟然
好彩小弟已著草

一條斜路姐

搬左？

台主不嬲戇鳩架啦，仲使特登講

作為夥伴嘅口號黎

執啦好嘛

去咗投靠大英帝國

🍇🍇

其實冇話想像中咁好 唔洗提子

目前你最大困難係乜

其實巴打你係咪住華景山莊個個華景

又想用呢招逼我走

困難就冇乜 只喺會掛住香港人

繼冰魂住瓏門之後又一個有錢人

⋯⋯

係呀

法國本台好多有錢人

又瓏門又華景山莊

躝啦傻鳩

唔係好知點表達...自膠
間唔中會諗起香港先有嘅娛樂同埋同聲同氣嘅朋友

是咪有咩5會？

冰魂=現充+歐洲食